[{"id":1,"name":"Frente para la Victoria - PJ","created_at":"2019-03-21 06:08:28","updated_at":"2019-03-21 06:08:28","deleted_at":null},{"id":2,"name":"Justicialista","created_at":"2019-03-21 06:08:28","updated_at":"2019-03-21 06:08:28","deleted_at":null},{"id":3,"name":"Cruzada Renovadora","created_at":"2019-03-21 06:09:25","updated_at":"2019-03-21 06:09:25","deleted_at":null},{"id":4,"name":"Autonomista de Corrientes","created_at":"2019-03-21 06:09:25","updated_at":"2019-03-21 06:09:25","deleted_at":null},{"id":5,"name":"Uni\u00f3n Centro Democr\u00e1tico","created_at":"2019-03-21 06:09:25","updated_at":"2019-03-21 06:09:25","deleted_at":null},{"id":6,"name":"Uni\u00f3n C\u00edvica Radical","created_at":"2019-03-21 06:09:25","updated_at":"2019-03-21 06:09:25","deleted_at":null},{"id":7,"name":"Intransigente","created_at":"2019-03-21 06:09:25","updated_at":"2019-03-21 06:09:25","deleted_at":null},{"id":8,"name":"Frente Grande","created_at":"2019-03-21 06:09:25","updated_at":"2019-03-21 06:09:25","deleted_at":null},{"id":9,"name":"Dem\u00f3crata Progresista","created_at":"2019-03-21 06:09:25","updated_at":"2019-03-21 06:09:25","deleted_at":null},{"id":10,"name":"MODIN","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":11,"name":"Dem\u00f3crata de Mendoza","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":12,"name":"Alianza Acci\u00f3n Chaque\u00f1a","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":13,"name":"Movimiento Popular Fueguino","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":14,"name":"AL. H. T. E. (Socialista)","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":15,"name":"Fuerza Republicana","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":16,"name":"Movimiento Popular Neuquino","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":17,"name":"Movimiento Popular Juje\u00f1o","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":18,"name":"Renovador de Salta","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":19,"name":"Liberal de Corrientes","created_at":"2019-03-21 06:09:26","updated_at":"2019-03-21 06:09:26","deleted_at":null},{"id":20,"name":"Bloquista de San Juan","created_at":"2019-03-21 06:09:27","updated_at":"2019-03-21 06:09:27","deleted_at":null},{"id":21,"name":"Mov. Integ. y Desarrollo","created_at":"2019-03-21 06:09:27","updated_at":"2019-03-21 06:09:27","deleted_at":null},{"id":22,"name":"Conservador Popular","created_at":"2019-03-21 06:09:28","updated_at":"2019-03-21 06:09:28","deleted_at":null},{"id":23,"name":"U. Socialista","created_at":"2019-03-21 06:09:28","updated_at":"2019-03-21 06:09:28","deleted_at":null},{"id":24,"name":"Acci\u00f3n Chaque\u00f1a","created_at":"2019-03-21 06:09:28","updated_at":"2019-03-21 06:09:28","deleted_at":null},{"id":25,"name":"Dem\u00f3crata Cristiano","created_at":"2019-03-21 06:09:29","updated_at":"2019-03-21 06:09:29","deleted_at":null},{"id":26,"name":"Mov. Peronista","created_at":"2019-03-21 06:10:21","updated_at":"2019-03-21 06:10:21","deleted_at":null},{"id":27,"name":"Afirmaci\u00f3n Peronista","created_at":"2019-03-21 06:10:22","updated_at":"2019-03-21 06:10:22","deleted_at":null},{"id":28,"name":"Partido Federal","created_at":"2019-03-21 06:10:22","updated_at":"2019-03-21 06:10:22","deleted_at":null},{"id":29,"name":"Desarrollista","created_at":"2019-03-21 06:10:22","updated_at":"2019-03-21 06:10:22","deleted_at":null},{"id":30,"name":"No Integra Bloque","created_at":"2019-03-21 06:10:22","updated_at":"2019-03-21 06:10:22","deleted_at":null},{"id":31,"name":"Partido Blanco","created_at":"2019-03-21 06:10:23","updated_at":"2019-03-21 06:10:23","deleted_at":null},{"id":32,"name":"Mov. Soc. Trabajadores","created_at":"2019-03-21 06:10:24","updated_at":"2019-03-21 06:10:24","deleted_at":null},{"id":33,"name":"Partido Intransigente","created_at":"2019-03-21 06:10:24","updated_at":"2019-03-21 06:10:24","deleted_at":null},{"id":34,"name":"","created_at":"2019-03-21 06:11:04","updated_at":"2019-03-21 06:11:04","deleted_at":null},{"id":35,"name":"P.A.I.S.","created_at":"2019-03-21 06:11:18","updated_at":"2019-03-21 06:11:18","deleted_at":null},{"id":36,"name":"Mov. Azul y Blanco","created_at":"2019-03-21 06:11:18","updated_at":"2019-03-21 06:11:18","deleted_at":null},{"id":37,"name":"Participaci\u00f3n y Justicia","created_at":"2019-03-21 06:11:18","updated_at":"2019-03-21 06:11:18","deleted_at":null},{"id":38,"name":"Dem\u00f3crata Cristiano Federal","created_at":"2019-03-21 06:11:20","updated_at":"2019-03-21 06:11:20","deleted_at":null},{"id":39,"name":"FREPASO","created_at":"2019-03-21 06:12:57","updated_at":"2019-03-21 06:12:57","deleted_at":null},{"id":40,"name":"Part. Prov. San Luis","created_at":"2019-03-21 06:12:59","updated_at":"2019-03-21 06:12:59","deleted_at":null},{"id":41,"name":"Corriente Grande","created_at":"2019-03-21 06:13:01","updated_at":"2019-03-21 06:13:01","deleted_at":null},{"id":42,"name":"Republicano Democr\u00e1tico","created_at":"2019-03-21 06:13:02","updated_at":"2019-03-21 06:13:02","deleted_at":null},{"id":43,"name":"Independiente","created_at":"2019-03-21 13:51:23","updated_at":"2019-03-21 13:51:23","deleted_at":null},{"id":44,"name":"Frente Nueva Dirigencia","created_at":"2019-03-21 13:51:23","updated_at":"2019-03-21 13:51:23","deleted_at":null},{"id":45,"name":"Movimiento de Renovacion Civica","created_at":"2019-03-21 13:51:24","updated_at":"2019-03-21 13:51:24","deleted_at":null},{"id":46,"name":"Politica Abierta","created_at":"2019-03-21 13:51:24","updated_at":"2019-03-21 13:51:24","deleted_at":null},{"id":47,"name":"Partido Comunista","created_at":"2019-03-21 13:51:24","updated_at":"2019-03-21 13:51:24","deleted_at":null},{"id":48,"name":"Linea Abierta","created_at":"2019-03-21 13:51:24","updated_at":"2019-03-21 13:51:24","deleted_at":null},{"id":49,"name":"Partido Conservador Popular","created_at":"2019-03-21 13:51:26","updated_at":"2019-03-21 13:51:26","deleted_at":null},{"id":50,"name":"Acci\u00f3n por la Rep\u00fablica","created_at":"2019-03-21 13:55:00","updated_at":"2019-03-21 13:55:00","deleted_at":null},{"id":51,"name":"Frente Partido Nuevo","created_at":"2019-03-21 13:55:01","updated_at":"2019-03-21 13:55:01","deleted_at":null},{"id":52,"name":"Desarrollo y Justicia","created_at":"2019-03-21 13:55:02","updated_at":"2019-03-21 13:55:02","deleted_at":null},{"id":53,"name":"U. Ce. De.","created_at":"2019-03-21 13:55:05","updated_at":"2019-03-21 13:55:05","deleted_at":null},{"id":54,"name":"Frente C\u00edvico Social","created_at":"2019-03-21 13:56:59","updated_at":"2019-03-21 13:56:59","deleted_at":null},{"id":55,"name":"Movimiento C\u00edvico y Social","created_at":"2019-03-21 13:58:07","updated_at":"2019-03-21 13:58:07","deleted_at":null},{"id":56,"name":"U.B.","created_at":"2019-03-21 13:58:14","updated_at":"2019-03-21 13:58:14","deleted_at":null},{"id":57,"name":"Mov. Social Entrerriano","created_at":"2019-03-21 13:58:18","updated_at":"2019-03-21 13:58:18","deleted_at":null},{"id":58,"name":"Frente C\u00edvico y Social de Catamarca","created_at":"2019-03-21 14:26:26","updated_at":"2019-03-21 14:26:26","deleted_at":null},{"id":59,"name":"Partido Dem\u00f3crata por la Capital Federal","created_at":"2019-03-21 14:28:06","updated_at":"2019-03-21 14:28:06","deleted_at":null},{"id":60,"name":"A.R.I","created_at":"2019-03-21 14:28:06","updated_at":"2019-03-21 14:28:06","deleted_at":null},{"id":61,"name":"Frente para el Cambio","created_at":"2019-03-21 14:28:06","updated_at":"2019-03-21 14:28:06","deleted_at":null},{"id":62,"name":"Partido Unidad Federalista","created_at":"2019-03-21 14:28:07","updated_at":"2019-03-21 14:28:07","deleted_at":null},{"id":63,"name":"Alianza","created_at":"2019-03-21 14:28:08","updated_at":"2019-03-21 14:28:08","deleted_at":null},{"id":64,"name":"Unidad Bonaerense","created_at":"2019-03-21 14:28:20","updated_at":"2019-03-21 14:28:20","deleted_at":null},{"id":65,"name":"MO.RE.CI","created_at":"2019-03-21 14:30:27","updated_at":"2019-03-21 14:30:27","deleted_at":null},{"id":66,"name":"Partido Socialista","created_at":"2019-03-21 14:30:27","updated_at":"2019-03-21 14:30:27","deleted_at":null},{"id":67,"name":"Justicialista Nacional","created_at":"2019-03-21 14:30:27","updated_at":"2019-03-21 14:30:27","deleted_at":null},{"id":68,"name":"Uni\u00f3n por Argentina","created_at":"2019-03-21 14:30:27","updated_at":"2019-03-21 14:30:27","deleted_at":null},{"id":69,"name":"Polo Social","created_at":"2019-03-21 14:30:27","updated_at":"2019-03-21 14:30:27","deleted_at":null},{"id":70,"name":"F.I.S.CA.L","created_at":"2019-03-21 14:30:28","updated_at":"2019-03-21 14:30:28","deleted_at":null},{"id":71,"name":"Federal","created_at":"2019-03-21 14:30:28","updated_at":"2019-03-21 14:30:28","deleted_at":null},{"id":72,"name":"Unidad Federalista","created_at":"2019-03-21 14:30:28","updated_at":"2019-03-21 14:30:28","deleted_at":null},{"id":73,"name":"Dem\u00f3crata de Capital Federal","created_at":"2019-03-21 14:30:29","updated_at":"2019-03-21 14:30:29","deleted_at":null},{"id":74,"name":"Autodeterminaci\u00f3n y Libertad","created_at":"2019-03-21 14:30:29","updated_at":"2019-03-21 14:30:29","deleted_at":null},{"id":75,"name":"Izquierda Unida","created_at":"2019-03-21 14:30:30","updated_at":"2019-03-21 14:30:30","deleted_at":null},{"id":76,"name":"Partido Socialista Popular","created_at":"2019-03-21 14:31:00","updated_at":"2019-03-21 14:31:00","deleted_at":null},{"id":77,"name":"Frente del Movimiento Popular","created_at":"2019-03-21 14:31:22","updated_at":"2019-03-21 14:31:22","deleted_at":null},{"id":78,"name":"Encuentro Popular","created_at":"2019-03-21 14:31:28","updated_at":"2019-03-21 14:31:28","deleted_at":null},{"id":79,"name":"Frente Polo Social","created_at":"2019-03-21 14:31:56","updated_at":"2019-03-21 14:31:56","deleted_at":null},{"id":80,"name":"Socialismo Popular","created_at":"2019-03-21 14:31:56","updated_at":"2019-03-21 14:31:56","deleted_at":null},{"id":81,"name":"Interbloque Acci\u00f3n por la Rep\u00fabliica","created_at":"2019-03-21 14:32:06","updated_at":"2019-03-21 14:32:06","deleted_at":null},{"id":82,"name":"Partido Nuevo Contra la Corrupci\u00f3n","created_at":"2019-03-21 14:37:17","updated_at":"2019-03-21 14:37:17","deleted_at":null},{"id":83,"name":"Frente Popular Bonaerense","created_at":"2019-03-21 14:37:17","updated_at":"2019-03-21 14:37:17","deleted_at":null},{"id":84,"name":"Partido de la Revolucion Democratica","created_at":"2019-03-21 14:37:17","updated_at":"2019-03-21 14:37:17","deleted_at":null},{"id":85,"name":"Frente Renovador","created_at":"2019-03-21 14:37:17","updated_at":"2019-03-21 14:37:17","deleted_at":null},{"id":86,"name":"Frente Proyecto Corrientes","created_at":"2019-03-21 14:37:17","updated_at":"2019-03-21 14:37:17","deleted_at":null},{"id":87,"name":"M.M.T.A.","created_at":"2019-03-21 14:37:18","updated_at":"2019-03-21 14:37:18","deleted_at":null},{"id":88,"name":"Buenos Aires","created_at":"2019-03-21 14:37:18","updated_at":"2019-03-21 14:37:18","deleted_at":null},{"id":89,"name":"Alianza Frente Alternativa Pampeana","created_at":"2019-03-21 14:37:18","updated_at":"2019-03-21 14:37:18","deleted_at":null},{"id":90,"name":"Nuevo Espacio Entrerriano","created_at":"2019-03-21 14:37:18","updated_at":"2019-03-21 14:37:18","deleted_at":null},{"id":91,"name":"Frente C\u00edvico Tucum\u00e1n","created_at":"2019-03-21 14:37:19","updated_at":"2019-03-21 14:37:19","deleted_at":null},{"id":92,"name":"Emancipaci\u00f3n y Justicia","created_at":"2019-03-21 14:37:19","updated_at":"2019-03-21 14:37:19","deleted_at":null},{"id":93,"name":"Partido Nuevo","created_at":"2019-03-21 14:37:19","updated_at":"2019-03-21 14:37:19","deleted_at":null},{"id":94,"name":"Fuerza Porte\u00f1a","created_at":"2019-03-21 14:37:19","updated_at":"2019-03-21 14:37:19","deleted_at":null},{"id":95,"name":"Recrear","created_at":"2019-03-21 14:37:19","updated_at":"2019-03-21 14:37:19","deleted_at":null},{"id":96,"name":"Eva Per\u00f3n","created_at":"2019-03-21 14:37:19","updated_at":"2019-03-21 14:37:19","deleted_at":null},{"id":97,"name":"Compromiso para el Cambio","created_at":"2019-03-21 14:37:19","updated_at":"2019-03-21 14:37:19","deleted_at":null},{"id":98,"name":"Bloque Unipersonal","created_at":"2019-03-21 14:37:20","updated_at":"2019-03-21 14:37:20","deleted_at":null},{"id":99,"name":"Frente de Unidad Provincial","created_at":"2019-03-21 14:37:20","updated_at":"2019-03-21 14:37:20","deleted_at":null},{"id":100,"name":"Convergencia","created_at":"2019-03-21 14:37:21","updated_at":"2019-03-21 14:37:21","deleted_at":null},{"id":101,"name":"Recrear P\\ Crecimiento","created_at":"2019-03-21 14:37:26","updated_at":"2019-03-21 14:37:26","deleted_at":null},{"id":102,"name":"F.F.J. Azul y Blanco","created_at":"2019-03-21 14:38:29","updated_at":"2019-03-21 14:38:29","deleted_at":null},{"id":103,"name":"Encuentro","created_at":"2019-03-21 14:38:57","updated_at":"2019-03-21 14:38:57","deleted_at":null},{"id":104,"name":"Soberania Popular","created_at":"2019-03-21 15:12:30","updated_at":"2019-03-21 15:12:30","deleted_at":null},{"id":105,"name":"Bloque de los Trabajadores","created_at":"2019-03-21 15:12:30","updated_at":"2019-03-21 15:12:30","deleted_at":null},{"id":106,"name":"Participaci\u00f3n Ciudadana","created_at":"2019-03-21 15:12:30","updated_at":"2019-03-21 15:12:30","deleted_at":null},{"id":107,"name":"Frente Norte","created_at":"2019-03-21 15:12:31","updated_at":"2019-03-21 15:12:31","deleted_at":null},{"id":108,"name":"Ricardo Balbin","created_at":"2019-03-21 15:12:32","updated_at":"2019-03-21 15:12:32","deleted_at":null},{"id":109,"name":"Peronista Federal","created_at":"2019-03-21 15:56:52","updated_at":"2019-03-21 15:56:52","deleted_at":null},{"id":110,"name":"Vida y Compromiso","created_at":"2019-03-21 15:56:52","updated_at":"2019-03-21 15:56:52","deleted_at":null},{"id":111,"name":"Propuesta Republicana","created_at":"2019-03-21 15:56:52","updated_at":"2019-03-21 15:56:52","deleted_at":null},{"id":112,"name":"Proyecto Corrientes","created_at":"2019-03-21 15:56:52","updated_at":"2019-03-21 15:56:52","deleted_at":null},{"id":113,"name":"Peronismo Federal","created_at":"2019-03-21 15:56:53","updated_at":"2019-03-21 15:56:53","deleted_at":null},{"id":114,"name":"Concertaci\u00f3n Entrerriana","created_at":"2019-03-21 15:56:53","updated_at":"2019-03-21 15:56:53","deleted_at":null},{"id":115,"name":"Izquierda Socialista - Frente de Izquierda","created_at":"2019-03-21 15:56:54","updated_at":"2019-03-21 15:56:54","deleted_at":null},{"id":116,"name":"Frente Producci\u00f3n y Trabajo","created_at":"2019-03-21 15:56:54","updated_at":"2019-03-21 15:56:54","deleted_at":null},{"id":117,"name":"Red de Encuentro Social","created_at":"2019-03-21 15:56:54","updated_at":"2019-03-21 15:56:54","deleted_at":null},{"id":118,"name":"Frente Prog. Civico y Social","created_at":"2019-03-21 15:58:46","updated_at":"2019-03-21 15:58:46","deleted_at":null},{"id":119,"name":"Frente C\u00edvico por Santiago","created_at":"2019-03-21 15:58:46","updated_at":"2019-03-21 15:58:46","deleted_at":null},{"id":120,"name":"La Argentina de los Valores","created_at":"2019-03-21 15:58:47","updated_at":"2019-03-21 15:58:47","deleted_at":null},{"id":121,"name":"Recrear -- Tucum\u00e1n","created_at":"2019-03-21 15:58:47","updated_at":"2019-03-21 15:58:47","deleted_at":null},{"id":122,"name":"TEST1","created_at":"2019-03-21 15:58:48","updated_at":"2019-03-21 15:58:48","deleted_at":null},{"id":123,"name":"Movimiento Pampa Sur","created_at":"2019-03-21 16:00:50","updated_at":"2019-03-21 16:00:50","deleted_at":null},{"id":124,"name":"Nacional Sindical","created_at":"2019-03-21 16:00:50","updated_at":"2019-03-21 16:00:50","deleted_at":null},{"id":125,"name":"Frente de Todos","created_at":"2019-03-21 16:00:50","updated_at":"2019-03-21 16:00:50","deleted_at":null},{"id":126,"name":"Movimiento Independiente","created_at":"2019-03-21 16:00:51","updated_at":"2019-03-21 16:00:51","deleted_at":null},{"id":127,"name":"Propuesta Peronista","created_at":"2019-03-21 16:00:52","updated_at":"2019-03-21 16:00:52","deleted_at":null},{"id":128,"name":"Guardia Peronista","created_at":"2019-03-21 16:00:52","updated_at":"2019-03-21 16:00:52","deleted_at":null},{"id":129,"name":"Peronista","created_at":"2019-03-21 16:10:38","updated_at":"2019-03-21 16:10:38","deleted_at":null},{"id":130,"name":"Uni\u00f3n Peronista","created_at":"2019-03-21 16:10:48","updated_at":"2019-03-21 16:10:48","deleted_at":null},{"id":131,"name":"De la Concertaci\u00f3n","created_at":"2019-03-21 16:26:17","updated_at":"2019-03-21 16:26:17","deleted_at":null},{"id":132,"name":"Frente Justicia Uni\u00f3n y Libertad","created_at":"2019-03-21 16:26:17","updated_at":"2019-03-21 16:26:17","deleted_at":null},{"id":133,"name":"Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI - GEN - UPT","created_at":"2019-03-21 16:26:17","updated_at":"2019-03-21 16:26:17","deleted_at":null},{"id":134,"name":"Uni\u00f3n Celeste y Blanca","created_at":"2019-03-21 16:26:17","updated_at":"2019-03-21 16:26:17","deleted_at":null},{"id":135,"name":"Partido Liberal de Corrientes","created_at":"2019-03-21 16:26:17","updated_at":"2019-03-21 16:26:17","deleted_at":null},{"id":136,"name":"Encuentro Popular y Social","created_at":"2019-03-21 16:26:17","updated_at":"2019-03-21 16:26:17","deleted_at":null},{"id":137,"name":"A.R.I Aut\u00f3nomo 8 +","created_at":"2019-03-21 16:26:17","updated_at":"2019-03-21 16:26:17","deleted_at":null},{"id":138,"name":"Di\u00e1logo por Buenos Aires","created_at":"2019-03-21 16:26:17","updated_at":"2019-03-21 16:26:17","deleted_at":null},{"id":139,"name":"Frente C\u00edvico y Social","created_at":"2019-03-21 16:26:18","updated_at":"2019-03-21 16:26:18","deleted_at":null},{"id":140,"name":"Recrear para el Crecimiento","created_at":"2019-03-21 16:26:18","updated_at":"2019-03-21 16:26:18","deleted_at":null},{"id":141,"name":"Dignidad Peronista","created_at":"2019-03-21 16:26:18","updated_at":"2019-03-21 16:26:18","deleted_at":null},{"id":142,"name":"Proyecto Sur","created_at":"2019-03-21 16:26:19","updated_at":"2019-03-21 16:26:19","deleted_at":null},{"id":143,"name":"Memoria y Democracia","created_at":"2019-03-21 16:26:19","updated_at":"2019-03-21 16:26:19","deleted_at":null},{"id":144,"name":"Bloque por la Verdad","created_at":"2019-03-21 16:26:19","updated_at":"2019-03-21 16:26:19","deleted_at":null},{"id":145,"name":"Mov. de Bases Independientes","created_at":"2019-03-21 16:26:56","updated_at":"2019-03-21 16:26:56","deleted_at":null},{"id":146,"name":"Peronismo Peronista","created_at":"2019-03-21 16:26:57","updated_at":"2019-03-21 16:26:57","deleted_at":null},{"id":147,"name":"Dignidad y Justicia","created_at":"2019-03-21 16:26:57","updated_at":"2019-03-21 16:26:57","deleted_at":null},{"id":148,"name":"Consenso Federal","created_at":"2019-03-21 16:50:19","updated_at":"2019-03-21 16:50:19","deleted_at":null},{"id":149,"name":"Uni\u00f3n Celeste y Blanco","created_at":"2019-03-21 16:50:19","updated_at":"2019-03-21 16:50:19","deleted_at":null},{"id":150,"name":"Solidaridad e Igualdad (SI) - ARI (T.D.F","created_at":"2019-03-21 16:50:19","updated_at":"2019-03-21 16:50:19","deleted_at":null},{"id":151,"name":"Frente para la Victoria - Partido Bloqui","created_at":"2019-03-21 16:50:19","updated_at":"2019-03-21 16:50:19","deleted_at":null},{"id":152,"name":"Frente por los Derechos Ciudadanos","created_at":"2019-03-21 16:50:20","updated_at":"2019-03-21 16:50:20","deleted_at":null},{"id":153,"name":"Bs. As. para Todos en Proyecto Sur","created_at":"2019-03-21 16:50:20","updated_at":"2019-03-21 16:50:20","deleted_at":null},{"id":154,"name":"Partido de la Concertaci\u00f3n - FORJA","created_at":"2019-03-21 16:50:22","updated_at":"2019-03-21 16:50:22","deleted_at":null},{"id":155,"name":"Justicialismo Republicano","created_at":"2019-03-21 16:50:22","updated_at":"2019-03-21 16:50:22","deleted_at":null},{"id":156,"name":"Santa Fe Federal","created_at":"2019-03-21 17:15:00","updated_at":"2019-03-21 17:15:00","deleted_at":null},{"id":157,"name":"GEN","created_at":"2019-03-21 17:15:00","updated_at":"2019-03-21 17:15:00","deleted_at":null},{"id":158,"name":"Convergencia Federal","created_at":"2019-03-21 17:15:00","updated_at":"2019-03-21 17:15:00","deleted_at":null},{"id":159,"name":"Proyecto Progresista","created_at":"2019-03-21 17:15:00","updated_at":"2019-03-21 17:15:00","deleted_at":null},{"id":160,"name":"Solidaridad e Igualdad (SI)","created_at":"2019-03-21 17:15:00","updated_at":"2019-03-21 17:15:00","deleted_at":null},{"id":161,"name":"Trabajo y Dignidad","created_at":"2019-03-21 17:15:01","updated_at":"2019-03-21 17:15:01","deleted_at":null},{"id":162,"name":"Corriente Peronista Federal","created_at":"2019-03-21 17:15:01","updated_at":"2019-03-21 17:15:01","deleted_at":null},{"id":163,"name":"Valores para mi Pa\u00eds","created_at":"2019-03-21 17:15:02","updated_at":"2019-03-21 17:15:02","deleted_at":null},{"id":164,"name":"Peronista Salte\u00f1o","created_at":"2019-03-21 17:15:02","updated_at":"2019-03-21 17:15:02","deleted_at":null},{"id":165,"name":"Peronismo Juje\u00f1o","created_at":"2019-03-21 17:15:02","updated_at":"2019-03-21 17:15:02","deleted_at":null},{"id":166,"name":"Buenos Aires por el Cambio","created_at":"2019-03-21 17:16:48","updated_at":"2019-03-21 17:16:48","deleted_at":null},{"id":167,"name":"Solidaridad e Igualdad (SI) - Proyecto P","created_at":"2019-03-21 17:20:16","updated_at":"2019-03-21 17:20:16","deleted_at":null},{"id":168,"name":"Frente C\u00edvico - C\u00f3rdoba","created_at":"2019-03-21 17:22:10","updated_at":"2019-03-21 17:22:10","deleted_at":null},{"id":169,"name":"Movimiento Proyecto Sur","created_at":"2019-03-21 17:22:10","updated_at":"2019-03-21 17:22:10","deleted_at":null},{"id":170,"name":"Peronista C\u00f3rdoba Ciudadana","created_at":"2019-03-21 17:22:10","updated_at":"2019-03-21 17:22:10","deleted_at":null},{"id":171,"name":"Coalici\u00f3n C\u00edvica","created_at":"2019-03-21 17:22:10","updated_at":"2019-03-21 17:22:10","deleted_at":null},{"id":172,"name":"Nuevo Encuentro Popular y Solidario","created_at":"2019-03-21 17:22:11","updated_at":"2019-03-21 17:22:11","deleted_at":null},{"id":173,"name":"Bloque Social Patag\u00f3nico","created_at":"2019-03-21 17:22:11","updated_at":"2019-03-21 17:22:11","deleted_at":null},{"id":174,"name":"SI por la Unidad Popular","created_at":"2019-03-21 17:22:11","updated_at":"2019-03-21 17:22:11","deleted_at":null},{"id":175,"name":"Libres del Sur","created_at":"2019-03-21 17:22:11","updated_at":"2019-03-21 17:22:11","deleted_at":null},{"id":176,"name":"Partido Federal Fueguino","created_at":"2019-03-21 17:22:12","updated_at":"2019-03-21 17:22:12","deleted_at":null},{"id":177,"name":"C\u00f3rdoba Federal","created_at":"2019-03-21 17:22:12","updated_at":"2019-03-21 17:22:12","deleted_at":null},{"id":178,"name":"Corriente de Pensamiento Federal","created_at":"2019-03-21 17:22:12","updated_at":"2019-03-21 17:22:12","deleted_at":null},{"id":179,"name":"Salta Somos Todos","created_at":"2019-03-21 17:22:13","updated_at":"2019-03-21 17:22:13","deleted_at":null},{"id":180,"name":"Partido Justicialista La Pampa","created_at":"2019-03-21 17:22:13","updated_at":"2019-03-21 17:22:13","deleted_at":null},{"id":181,"name":"Frente Peronista Federal","created_at":"2019-03-21 17:22:14","updated_at":"2019-03-21 17:22:14","deleted_at":null},{"id":182,"name":"Frente Peronista","created_at":"2019-03-21 17:27:59","updated_at":"2019-03-21 17:27:59","deleted_at":null},{"id":183,"name":"Partido Bloquista de San Juan","created_at":"2019-03-21 17:27:59","updated_at":"2019-03-21 17:27:59","deleted_at":null},{"id":184,"name":"U.De.So. Salta","created_at":"2019-03-21 17:28:00","updated_at":"2019-03-21 17:28:00","deleted_at":null},{"id":185,"name":"Uni\u00f3n por Todos","created_at":"2019-03-21 17:28:00","updated_at":"2019-03-21 17:28:00","deleted_at":null},{"id":186,"name":"Di\u00e1logo y Trabajo","created_at":"2019-03-21 17:28:00","updated_at":"2019-03-21 17:28:00","deleted_at":null},{"id":187,"name":"Unidad Popular","created_at":"2019-03-21 17:28:00","updated_at":"2019-03-21 17:28:00","deleted_at":null},{"id":188,"name":"Nuevo Encuentro","created_at":"2019-03-21 17:28:01","updated_at":"2019-03-21 17:28:01","deleted_at":null},{"id":189,"name":"Uni\u00f3n por San Juan","created_at":"2019-03-21 17:28:01","updated_at":"2019-03-21 17:28:01","deleted_at":null},{"id":190,"name":"Del Bicentenario","created_at":"2019-03-21 17:28:02","updated_at":"2019-03-21 17:28:02","deleted_at":null},{"id":191,"name":"Unidad para el Desarrollo Social y la Equidad","created_at":"2019-03-21 17:28:02","updated_at":"2019-03-21 17:28:02","deleted_at":null},{"id":192,"name":"Socialista del MIJD","created_at":"2019-03-21 17:28:02","updated_at":"2019-03-21 17:28:02","deleted_at":null},{"id":193,"name":"Democracia Igualitaria y Participativa","created_at":"2019-03-21 17:28:03","updated_at":"2019-03-21 17:28:03","deleted_at":null},{"id":194,"name":"Nucleo Unidad Peronista","created_at":"2019-03-21 17:28:50","updated_at":"2019-03-21 17:28:50","deleted_at":null},{"id":195,"name":"Unidos por una Nueva Argentina","created_at":"2019-03-21 17:28:50","updated_at":"2019-03-21 17:28:50","deleted_at":null},{"id":196,"name":"Santa Fe en Movimiento","created_at":"2019-03-21 17:35:50","updated_at":"2019-03-21 17:35:50","deleted_at":null},{"id":197,"name":"Compromiso Federal","created_at":"2019-03-21 17:44:15","updated_at":"2019-03-21 17:44:15","deleted_at":null},{"id":198,"name":"Juntos por Argentina","created_at":"2019-03-21 17:44:15","updated_at":"2019-03-21 17:44:15","deleted_at":null},{"id":199,"name":"Fe","created_at":"2019-03-21 17:44:15","updated_at":"2019-03-21 17:44:15","deleted_at":null},{"id":200,"name":"Cultura, Educaci\u00f3n y Trabajo","created_at":"2019-03-21 17:44:17","updated_at":"2019-03-21 17:44:17","deleted_at":null},{"id":201,"name":"Frente por la Inclusi\u00f3n Social","created_at":"2019-03-21 17:44:17","updated_at":"2019-03-21 17:44:17","deleted_at":null},{"id":202,"name":"Peronismo mas al Sur","created_at":"2019-03-21 17:44:18","updated_at":"2019-03-21 17:44:18","deleted_at":null},{"id":203,"name":"El Chacho","created_at":"2019-03-21 17:44:18","updated_at":"2019-03-21 17:44:18","deleted_at":null},{"id":204,"name":"Bloque Unipersonal Cultura, Educaci\u00f3n y Trabajo","created_at":"2019-03-21 17:46:17","updated_at":"2019-03-21 17:46:17","deleted_at":null},{"id":205,"name":"Frente Renovador Peronista","created_at":"2019-03-21 17:46:17","updated_at":"2019-03-21 17:46:17","deleted_at":null},{"id":206,"name":"Uni\u00f3n PRO","created_at":"2019-03-21 17:51:46","updated_at":"2019-03-21 17:51:46","deleted_at":null},{"id":207,"name":"UNIR","created_at":"2019-03-21 17:51:46","updated_at":"2019-03-21 17:51:46","deleted_at":null},{"id":208,"name":"Fte. C\u00edvico y Social de Catamarca","created_at":"2019-03-21 17:51:46","updated_at":"2019-03-21 17:51:46","deleted_at":null},{"id":209,"name":"Coalici\u00f3n C\u00edvica - ARI - UNEN","created_at":"2019-03-21 17:51:46","updated_at":"2019-03-21 17:51:46","deleted_at":null},{"id":210,"name":"SUMA + UNEN","created_at":"2019-03-21 17:51:46","updated_at":"2019-03-21 17:51:46","deleted_at":null},{"id":211,"name":"Uni\u00f3n por C\u00f3rdoba","created_at":"2019-03-21 17:51:47","updated_at":"2019-03-21 17:51:47","deleted_at":null},{"id":212,"name":"Uni\u00f3n por Entre R\u00edos","created_at":"2019-03-21 17:51:47","updated_at":"2019-03-21 17:51:47","deleted_at":null},{"id":213,"name":"PTS - Frente de Izquierda","created_at":"2019-03-21 17:51:47","updated_at":"2019-03-21 17:51:47","deleted_at":null},{"id":214,"name":"Fte. Renov. de la Conc. Misiones - FPV-PJ","created_at":"2019-03-21 17:51:48","updated_at":"2019-03-21 17:51:48","deleted_at":null},{"id":215,"name":"Fte. de Izquierda y de los Trabajadores","created_at":"2019-03-21 17:51:48","updated_at":"2019-03-21 17:51:48","deleted_at":null},{"id":216,"name":"Movimiento Solidario Popular","created_at":"2019-03-21 17:51:48","updated_at":"2019-03-21 17:51:48","deleted_at":null},{"id":217,"name":"Libertad, Valores y Cambios","created_at":"2019-03-21 17:56:56","updated_at":"2019-03-21 17:56:56","deleted_at":null},{"id":218,"name":"BG Juan B. Bustos","created_at":"2019-03-21 17:57:08","updated_at":"2019-03-21 17:57:08","deleted_at":null},{"id":219,"name":"Social Cristiano","created_at":"2019-03-21 18:45:35","updated_at":"2019-03-21 18:45:35","deleted_at":null},{"id":220,"name":"Solidario SI","created_at":"2019-03-21 18:45:36","updated_at":"2019-03-21 18:45:36","deleted_at":null},{"id":221,"name":"Movimiento Nacional Alfonsinista","created_at":"2019-03-21 18:45:37","updated_at":"2019-03-21 18:45:37","deleted_at":null},{"id":222,"name":"Libertad y Democracia","created_at":"2019-03-21 18:45:38","updated_at":"2019-03-21 18:45:38","deleted_at":null},{"id":223,"name":"Partido Dem\u00f3crata Progresista","created_at":"2019-03-21 18:47:31","updated_at":"2019-03-21 18:47:31","deleted_at":null},{"id":224,"name":"Federal Unidos por una Nueva Argentina","created_at":"2019-03-21 18:51:24","updated_at":"2019-03-21 18:51:24","deleted_at":null},{"id":225,"name":"Peronismo para la Victoria","created_at":"2019-03-21 18:51:24","updated_at":"2019-03-21 18:51:24","deleted_at":null},{"id":226,"name":"Frente de la Concordia Misionero","created_at":"2019-03-21 18:51:25","updated_at":"2019-03-21 18:51:25","deleted_at":null},{"id":227,"name":"Primero Tucum\u00e1n","created_at":"2019-03-21 18:51:26","updated_at":"2019-03-21 18:51:26","deleted_at":null},{"id":228,"name":"Concertaci\u00f3n FORJA","created_at":"2019-03-21 18:51:26","updated_at":"2019-03-21 18:51:26","deleted_at":null},{"id":229,"name":"Compromiso con San Juan","created_at":"2019-03-21 18:51:26","updated_at":"2019-03-21 18:51:26","deleted_at":null},{"id":230,"name":"Avanzar San Luis","created_at":"2019-03-21 18:51:26","updated_at":"2019-03-21 18:51:26","deleted_at":null},{"id":231,"name":"Chubut Somos Todos","created_at":"2019-03-21 18:51:27","updated_at":"2019-03-21 18:51:27","deleted_at":null},{"id":232,"name":"PRO","created_at":"2019-03-21 19:04:49","updated_at":"2019-03-21 19:04:49","deleted_at":null},{"id":233,"name":"Todos Juntos por San Juan","created_at":"2019-03-21 19:04:49","updated_at":"2019-03-21 19:04:49","deleted_at":null},{"id":234,"name":"Partido por la Justicia Social","created_at":"2019-03-21 19:04:49","updated_at":"2019-03-21 19:04:49","deleted_at":null},{"id":235,"name":"Evoluci\u00f3n Radical","created_at":"2019-03-21 19:04:50","updated_at":"2019-03-21 19:04:50","deleted_at":null},{"id":236,"name":"Somos Mendoza","created_at":"2019-03-21 19:04:50","updated_at":"2019-03-21 19:04:50","deleted_at":null},{"id":237,"name":"Elijo Catamarca","created_at":"2019-03-21 19:04:50","updated_at":"2019-03-21 19:04:50","deleted_at":null},{"id":238,"name":"Justicialista por Tucum\u00e1n","created_at":"2019-03-21 19:04:51","updated_at":"2019-03-21 19:04:51","deleted_at":null},{"id":239,"name":"C\u00f3rdoba Trabajo y Producci\u00f3n","created_at":"2019-03-21 19:04:52","updated_at":"2019-03-21 19:04:52","deleted_at":null},{"id":240,"name":"Somos San Juan","created_at":"2019-03-21 19:04:52","updated_at":"2019-03-21 19:04:52","deleted_at":null},{"id":241,"name":"Partido Intransigente de Mendoza","created_at":"2019-03-21 19:04:52","updated_at":"2019-03-21 19:04:52","deleted_at":null},{"id":242,"name":"Primero Argentina","created_at":"2019-03-21 19:04:52","updated_at":"2019-03-21 19:04:52","deleted_at":null},{"id":243,"name":"Nuevo Espacio Santafesino","created_at":"2019-03-21 19:04:52","updated_at":"2019-03-21 19:04:52","deleted_at":null},{"id":244,"name":"Unidad Justicialista","created_at":"2019-03-21 19:19:50","updated_at":"2019-03-21 19:19:50","deleted_at":null},{"id":245,"name":"Red por Argentina","created_at":"2019-03-21 19:19:50","updated_at":"2019-03-21 19:19:50","deleted_at":null},{"id":246,"name":"Frente Progresista C\u00edvico y Social","created_at":"2019-03-21 19:19:51","updated_at":"2019-03-21 19:19:51","deleted_at":null},{"id":247,"name":"Protectora","created_at":"2019-03-21 19:19:53","updated_at":"2019-03-21 19:19:53","deleted_at":null}]